 귤 두개줬다는 노점상 할머니 녹음 했습니다. 필요하다면 언제든 진술 하시겠답니다.
해명 하시라도 해도 안하셨어. 당연히 인정하는 분위기였다고. 특별단속기간이라 발령까지 낸거고. 그나마 그동안 해오신거땜에 딴데로 발령낸거지.
본인이 해명을 안한다고 이런식으로 일처리되는게 맞습니까? 전 저희 아부지, 아니 김순경 경사님을 존경합니다. 평생 경찰에 몸담으시면서 보여주신 충성도와 성실성, 그리고 청렴도는 감히 누구도 따라가지 못할겁니다. 그분이 어떻게 경찰생활 하신줄 아시면서, 솔직히 서장님께도 섭섭합니다.
